以後逢星期五 不消費日 BYE BUY DAY

支持綠色生活
以後逢星期五除左必要開支外
盡量減少/停止不必要洗費
請大家嚮應

你有十萬人罷買可能唔會覺。
但有一千人坐係商場唔買野就會好覺，咁先會多人響應

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合罷買日，係商場剩坐不消費，咁樣先有畫面，先可以號召更多人，咁先比到壓力商家佬。